［反送中撚注意］前港督彭定康先生為香港釋法

香港前港督彭定康先生
為我地解讀
推行逃犯條例對香港帶來的影響

內容講到
普通法已經能夠處理到逃犯嘅問題
而且不會為香港、英國、中國之間
實行引渡條例

因為香港和內地的情況非常不同
一旦改變
會造成極大嘅不確定與擔憂

彭定康先生承認
在香港推行民主的時間太少

假如香港當時有多5至10年的民主經驗
中國政府想令香港民主倒退
會變得更加困難

港督先生講嘅野
真係好有權威

多謝你離開咗香港咁耐
都仲肯為香港講句公道說話
真係一個好有責任心嘅港督

推

We miss you

黎香港請你食蛋撻呀肥彭

再推

香港憲法保衛戰